71狀態唔好，冇上前線，但有野想分享

平時上連登睇多過講
剛才連登熄燈，冇野睇就試下分享一些感受意見俾大家

首先對最前線的戰友抱歉，１／７前後都要返通宵，未能及時到場支持不舉，又冇親眼睇到進佔立會

但因為咁，我夢到一Ｄ可以改進的地方，先列重點
１. 資訊智識很重要，多睇不同教學
２. 隨時準備，一呼要百應
３. 物資先送物資站
４. 最重要，思考，保持信念

１.
6月以來，連登有不少教學，分戰術 物資 裝備等等，你未必睇得哂或者咁岩俾你睇到，你可能會簡黎睇，但你知多Ｄ一定對件事有幫助。
琴日中午發夢，巡場周圍睇大家準備緊乜野，睇到幾個絲打回收膠樽，諗住岩哂，走去問佢地拎樽蓋，點知佢地樽蓋係全部拎去ＤＵＭ。
想講樽蓋開癃係一個好有用既野，可以淋tear gas，可以洗胡椒，前線每人都應該帶幾個。提外話，有用既係開癃樽蓋，唔係開左癃既水。衝門後既恐慌式開癃係浪費緊Ｄ水，你拎住又唔方便。
第一點其實都話緊我自己，我冇學點扎盾牌，結果做出黎既質素唔好，前線唔好意思。
現場變數多，你唔會知你到時要做咩，想做咩，老套一句，書到用時方恨少

２.
12點煲底傳出開會，其實已經要準備前線有行動，已經需要準備裝備，更重要，後方係需要休息，一吹雞就行動。
我奇怪前線已經衝垃圾會，點解中信仲有人坐係到，我叫左半條添美道先有５位巴打幫手搬水。勇士係前面出力，後勤冇理由仲坐係到。
下晝１點至３點係好熱，你可能出發前諗住下晝休息，但一早有風聲傳會行動，大家應該係充份準備。

３.
到煲底吹大雞，物資大量湧入煲底，其實好多次要野例如手套，膠紙係左傳右，右傳返左。
當前面叫要乜野，麻煩既局面係大量物品係四面八方傳去，去到中前場個個手拎住野結果又傳返後。
物資站會知個樣野前線大概要幾多又應該上幾多，可以減少大家傳黎傳去既麻煩，及物資站可以更有效整理物資。
另外我奇怪點解煲底行動左半個鍾仲會叫頭盔，頭盔係應該上戰場前去物資站拎，你係前面叫要１個，後方就傳５個上去，剛到既勇士就冇得拎，多左既４個就會俾左去唔上前既兄弟。物資只會愈來愈少，充份利用啦。

４.
真係最重要，我收到朋友一條片指懷疑臥底黑警推走梁耀忠，等勇士可以衝門，叫我幫手搵件２５仔出黎。
我想講，我地打緊輿論戰，戰友冇組織冇指引，任何風向文宣你都必需要分析。
曲直輿論已經升華，唔會再＃曲打俾大家睇。
如果你真係要督灰，請等到我地TOTAL LOSS先，而家我地國際輿論領前，點解要督灰？
就快過左一個月，係咩信念令你支持到一個月，請你唔好忘記。

添美都俾唔返你 因為數量永遠係最少

自推